覺唔覺得啲撚屌係櫃檯前面先諗食乜嘢，好撚仆街

屌你老母咩，唸定食咩唔得既，叫完又話唔係，又話要第二樣，你估時光機，重新玩過咩，屌你，你估真係美女教師，當我無講過呀？美心乍，屌你老母，

淨係得我一個試過？

樓主食美心，都係一樣咁低質

好多飛機餐都係美心造……

成日係老麥見啲師奶鐘意行到埋去先打電話俾個仔女問佢地想食乜

呢啲弱智應該毒針毀滅

有d收銀呀姐會屌
叫佢企埋一邊慢慢諗

有啲仲會一齊傾計添

如果美心集團既唔食，無咩野可以選擇

仲要問幾錢，左計又計

有種撚屌都係好仆街

樓主講既係一種

重有帶撚住耳機/耳筒聽歌同個收銀講野 以為自己好大聲 實際係細聲到聽唔到

埋到去收銀先係個袋到搵銀包

搵錢包都係仆街，不過有限時間，左問右問嗰啲隨時成五分鐘

你未見識過班師奶 一袋二袋去係個大手袋到搵黎搵去
最後原來係庫袋果到
真係火都黎埋